\subsection{Rijst met pittige worstjes}

\subsubsection*{Ingrediënten (3-4 personen)}
\begin{multicols}{2}
    \begin{itemize}
        \item 1 rode ui
        \item 1 chilipeper
        \item 2 teentjes knoflook
        \item 4 lente uien
        \item 2 tomaten
        \item pittige worstjes (1 pp)
        \item 300 gram rijst (zilvervlies)
        \item 100 ml droge witte wijn
        \item 500 ml kippenbouillon
        \item bladpeterselie
        \item peper, zout en paprikapoeder
    \end{itemize}
\end{multicols}

\subsubsection*{Instructies}
\begin{multicols}{2}
    \begin{enumerate}
        \item Verhit olijfolie in een hoge brede pan.
        \item Snipper de rode ui redelijk fijn en fruit voor ongeveer 5 minuten tot ze zacht zijn.
        \item Snij ondertussen de chilipeper en de knoflook fijn en bak deze mee voor ongeveer 2 minuten.
        \item Ontdoe de worstjes van hun velletje en verdeel ze in kleine balletjes/blokjes.
        \item Verhoog het vuur en voeg de worst toe aan de pan. Bak totdat ze ligt bruin zijn.
        \item Voeg 2 eetlepels paprikapoeder en peper en zout naar smaak toe.
        \item Voeg de rijst toe en roer alles door zodat de rijst alle smaken goed kan absorberen.
        \item Blus de pan af met de witte wijn en schraap de onderkant van de pan schoon.
        \item Voeg de kippenbouillon toe en breng het geheel aan de kook.
        \item Laat het geheel 15-20 minuten langzaam koken totdat de rijst gaar is.
        \item Snijdt ondertussen de tomaten in blokjes en de lente ui in ringetjes.
        \item Haal het geheel van het vuur.
        \item Voeg de tomaat en de lente ui toe en roer het geheel voorzichtig erdoor.
        \item Garneer het geheel met wat \break fijngesneden bladpeterselie.
    \end{enumerate}
\end{multicols}